請將呢句用普通話讀

實時拾十石食

施氏食獅記

史

應該係「食獅史」，全部係 si 嘅發音

施斯士斯視獅屎

屎屎屎屎屎屎

咁用粵語讀

余與汝 於雨遇

汝予羽 娛汝乳

呢